其實點解要屌哥帥？

曼城呢場正常發揮 只係差啲運仔
隊隊波輸波都好似領隊錯曬咁
利申 理性討論

主場失3球？

首回合出delph

因為佢係全宇宙最仆街嘅領隊

唔撚出Sane做突破
哥狗躝！

因為廢囉ON9

出Sterling都唔錯呀

智利工程師帶廢陣都入四強，哥犬帶靚陣入唔到

作客睇輕對手留力
主場失三球away goal

熱狗又未廢到唔識入波既

整傷球霸

首回合出副選睇低人 而家有報應了

呢個的確既一粒作客入球都無

根度簡點解仲有得出

其實會唔會係睇得自己太高
唔係睇低對手

人腳贏幾條街

板凳深度又芯差幾條街 mma無出簡尼

講真鏝都可以輸就收下皮先啦 講咩手球 人地都無明顯手部動作啦

希望下場可以45678熱狗

佢空難死啦

其實今場係贏喎

首回合出個閪陣踢撚到咁唔屌哥狗屌邊個

贏就哥帥好撚勁
輸就球員問題冇運乜乜77

希望曼城空難
根度簡 施華 耶穌 哥狗 空難死

有冇睇首回合d換人同戰術？

頭2球拿樸迪on9自爆又關領隊事？

輪換輪到亂晒龍

非曼迷無睇

辛尼今季同佢有仇咁款，死唔肯換
用乜馬列斯大夫
做乜鳩

三球其實都唔關哥狗事架？
兩球Laporte 自爆
一個手球
咁都關哥狗事？

呢樣真 唔解圍點知送左個助攻

防線差左成季喇
死症

巴塞dna黎
同小花一樣

今場前面個幾件打得唔差wo,可以換邊個

收施華根度簡咪得

首回合留力輪換人踢 都算
戰術鳩踢 就算輪換左都可以踢返控球
但首回合唔係 好明顯真係博守和就算
比熱入左球都唔緊要 仲要時間追
但係哥狗88分鐘先換第一個人
之後記招仲要話輸波仲好
之後依家輸到出埋局
咁點解唔屌得佢
第一場踢到今場咁唔得？
拎作客入球唔係好d？
當然 今場拿撲迪係最撚大問題

呢樣真 球員發揮成點先係最重點

60分鐘4:2果陣領先就咁快姑鳩寒換走silva入防中入黎已經夠on9
佢不嬲有呢鋪癮 諗住計到盡

當fifa咁打咩

咪鳩喇
根度簡大衛施華連踢左幾場，換佢又咩撚野fifa
反超果時已經要換

成班平時唔睇開鏝 依家睇完一場兩場就球評家上身
今季屌左幾多次哥狗呀
用大夫打左閘果期都屌到佢爆啦
仲未計輪換馬列斯條柒頭幾場正選

咁又係 板凳深度好過熱狗都留力

次回合一定係輸拿撲迪
兩回合計一定係輸哥狗
首回合踢撚到唔知以為贏緊10球

睇返首回合啲記錄先知原來條粉腸臨完場先換Sane db 上黎哥狗呢鋪玩出火

拿樸迪on9 啲

所以點解唔屌得哥狗
如果上場打到今場咁
輸球員派膠 咁點解要屌佢
要屌佢既係首回合真係睇少熱狗

躝啦哥狗

慘 輸比隊未來熱

今場施華踢得好差喎
自從下半季施華傷完同有返頭髮之後都踢好差喎
反而換廢奴出黎d second ball先有人執得到

換施華冇問題 但洗唔洗咁保守60分鐘就想守

換廢奴=守？
今年垃圾鏝有段時間冇左廢奴輸到仆直呀
廢奴不嬲都係反擊既第一點黎
換廢奴落黎hold返住個防中位係正確喎
更何況今場施華真係打得柒 有球半單刀都唔夠脆皮跑

鏝就係呢樣鳩屎，好多球隊會盡量擴大優勢但鏝就1粒領先就開始踢鳩屎波，搞到依家鏝一領先成班球員就無曬進攻意慾

有幾撚鳩屎 我真係想聽下
唔好講今場 下半季施華傷完出返黎都好明顯跌晒watt
本身個正選陣容就係冇防中
根度簡只係替工
60分鐘反cup返 大好形勢
換返個真係防中出身既出黎執下second ball同做下tackle有咩問題？
更何況換左廢奴出黎唔係死守喎
想聽下有幾鳩屎？
有邊幾場係鳩屎既好早段就守
我想睇下

無睇開，但覺得佢唔出費蘭甸奴係傻撚左
熱刺打開爛仔波，你唔放個硬淨中場既保護返後防咪搞到後防勁大壓力囉

但今場費奴做唔做到你以上講既野
淨係見到佢同rose鬥犯規
反而有下反擊最威脅係迪布尼 不過比人雲耶馬foul停左

你睇多次下半場先講啦
佢一出黎就係咁tackel
有幾球熱狗可以打反擊係廢奴係到draw foul先打唔到渣
同埋佢本身後備係仲有少傷未好返晒

我覺得係熱狗班人柒多過廢奴做到野
例：lucas直線比son公司佬身後果球已經攞得命
係son自己控得柒

係啦係啦 廢奴做唔撚到野啦
你自己睇下上半季冇左廢奴垃圾鏝踢成點啦
廢奴防中個位重要到連哥狗都話冇左佢唔得
平時睇波都見到冇人draw foul冇人執second ball
下半場踢得半個鐘就話人冇貨交
你睇左幾多場鏝？

明明令到隊波超班果個係哥迪奧拿
呢隊波去第二個手應該冇咁勁

佢教到隊波升lv無可否認
問題係佢會係另一方面拉返低個lv
更何況屌佢唔係屌佢真係冇撚用死垃圾
屌都係屌佢戰術換人有問題

唔爭在全隊啦
學李城個領隊一齊坐直升機

我有必要同你交代？鏝出局我好心涼

唔洗同我交代
覆到咁 柒咪認囉
有料咪駁我 扮乜撚野

D後防咁廢D執行哥帥戰術
下年駛多5億

做咩姐你 我又唔係話佢廢
只係唔認同60分鐘就咁樣換姐
哥狗有時大賽係會咁姑鳩寒
你以前有睇巴塞應該都知

佢今場認真算正路過佢以前
但上場

姑鳩寒就佢本性黎架黎
佢唔會有plan b架啦不嬲
但老實我覺得60分鐘施華換廢奴係好正常
你望下後備可以換邊個 唔通換耶蘇出黎鬥攻咩
講緊果時只係岩岩好緊緊夠出線
btw
其實今場戰術執行係冇問題 輸真係輸拿撲迪
但首回合點計都係哥狗問題

sane最後先換就真係睇唔透
熱狗其實仲柒 多得拿樸迪姐
本來心諗換個路蘭迪出黎做乜鳩 又比佢撞左個波入網

今場唔用sane都明哥狗想玩咩
佢想施華同b華唔訓3個不斷咁走位拉散熱刺後防
其實係做到效果
係後防柒姐
至於最後果球我都唔識講
自己鏝黎講緊係想判唔入
但係其實我覺得就算手球都好
呢球波個落點同路蘭迪隻手擺法根本唔成立手球
當然你話一中手就吹就另計啦

比起呢D問題
不如探討下佢鑊鑊作客都鳩究竟係咩原因啦
好似離開疤之贏既淘汰賽作客贏波既唔超過五次

後備席得一個中場
根本冇預個ssk會傷
你係教練你換邊個啦

屌埋你老母添

拉埋兩回合計 其實哥狗冇錯啦
首回合輸左1球
至少次回合 入到4球
自己本身都冇預過會係鏝度入3球

想守掛
換廢撚係保守但唔係錯
當然另一個問題依佢呢個場合呢個時機
應唔應該保守

今場黎講哥狗直情係正常啦
一開波就高位壓逼反搶
但係首回合一拎波就鳩斬喎
猜都唔猜下

諗起呢張圖

哥帥季初順風順水，係戰術上係贏好多隊
但是一打歐聯的比賽基本上八強至四強仆直
在宇宙拜仁證明左，一到季尾歐聯等收皮，特別係中堅
今年又係一樣劇本，季初贏到唔識收，但是一到季尾個個位都使用過度自爆

我有必要教精你？我無興趣代你老母教仔

柒撚到
跌落地下拎返渣沙
鳩uo就大大聲

點解唔出sane屈查比亞？？

盡咗力啦 唔好彩姐

咩八強

分組賽 兩鬥里昂一輸一和

問下你點樣鳩屎法就係咁避 扮撚晒道德高地又話乜柒教仔乜柒交代
屌你老母問多兩問原來冇料到
波都唔睇下出黎鳩up 屌你

唔教你就係柒你老豆老母都無教你咁即係你老豆老母都係柒最後生咗你個柒頭出黎

比人屌打添啦直頭

咁你咪答我囉傻閪
點撚鳩屎法
人地死撐爛撐都有自己套講法
屌你老母你條撚樣直頭連講都唔講 唯我獨尊

鳩唔鳩屎係個人觀點關你鳩事係你戇鳩鳩長篇大論自以爲好有道理

你柒喎
人地問你隊波點鳩你就一下屌人唔洗同人交代
講你又冇Point 低質到咁唔洗討論啦

屌 笑撚到我
仲以為你有幾撚多樣野去屌隊波鳩屎
原來為反而反 早講啦屌 洗撚同你玩咩
個人觀點你老母生你果時都飲唔少羊胎水飲撚到腦閉塞搞到依家咁撚樣啦

人地為屌而屌架 洗閪對你有point? 你老幾

個人觀點點交個袋你比你？你會唔會交自己個春袋比人？

交代定交袋？
你講乜鳩呀 識字未呀傻閪

串緊你都唔知仲要長篇大論廢話

柒你就柒啦
人地問緊你隊波有幾鳩屎呀 問緊你交代?
識分交代點用未?

邊忽串我呀 睇過？
淨係見到你個撚樣扮晒野姐
冇料扮4條

駛鳩理佢咩清 睇字眼都知現實生活自卑既人黎 比人judge兩句就黎料果d
叫佢講兩句就話唔駛同你交代
777都冇咁撚戇鳩鳩啦

咁都get唔到我又點樣可以令你理解鏝嘅鳩屎

邊有你咁高理解能力
問你有幾撚鳩屎就發晒茅咁
岩既 賭仔輸錢唔開心都明既

冇 見佢話隊波好鳩屎以為佢有咩見解
原來問多兩問原來係賭仔黎
問下佢有咩問題又一句撻埋黎唔洗交代
唔講以為叫佢開記招講

見佢同我講乜春交代定交袋
又話佢串緊人都唔知...
真係唔知佢嗡緊乜鳩嘢

同阿朗一樣

之前衰過一次輸下都好，今次又衰口臭

首回合0:1 更勝0:0

傾好曬啦，歐聯俾熱刺，今週聯賽讓路俾曼城

因為連登班細蚊仔淨係鍾意睇熱血 防反 生命足球

拿樸迪自爆

拿樸迪第一球神級助攻比孫興民

首回合收起一半主力 唔係話班後備廢 但唔駛b silva kdb一齊收起呀 唔屌佢屌邊撚個 做乜撚野歐聯留力

利伸 鏝

4-2之後阿古路瘋狂倒米

算啦打和

擺明衰孤寒
首回合喺度留力 攞唔到作客入波
次回合都仲想留返sane 打聯賽
咁睇小熱刺 真係勁低能
自己隊波已經勁多人 又無乜傷兵
留力留到輸俾隊傷到無晒車馬炮的熱刺
九成責任都係領隊度

唔屌佢屌邊個 ，成條後防線個身價 等於成隊熱狗身價，打唔出水準之餘仲要唔出sane 屈人機。 首回合自己布陣害死自己

所以話 肥安 摩連奴 真係好撚勁
本土 + 歐聯去幾隊都拎到

點解其他隊輸波係領隊責任
係得曼城咁得意 贏波就領隊勁 輸波就球員廢
咁撚戇鳩都有

錢又你洗最多 球員唔洗講又最Top
輸波都唔怪你 怪返你買啲人on9？
個陣又係你排 又屌根度簡 又屌戴夫 又屌拿樸迪

陣容咁深你本土屈機有咩咁出奇
連般尼季初都要三線作戰啦
唔屌得？收皮啦

咁點解要屌摩連奴呀
球員廢姐 盧卡古點睇都廢過你曼城全隊

已經冇人記得呢樣

咁快唔記得佢第一回合點排錯陣？

得阿根廷領隊唔會俾人屌
因為出咩人都係美斯話事，唔出老死又係美斯決定，出美沙阿古拿又係美斯決定

有冇睇理性足球分析
再唔係何Wayne都知咩事

第一回合出兩個逆足翼鋒要屌啦
完全拉唔到邊搵空間造波
塞死哂中間

辛尼 哥狗開始棄用 鼻屎佬直情唔用
究竟點解

鏝需要一隻有制空力 出波好 防守勁嘅靈活後衛 基本上角球罰球一斬波都唔知俾邊個落點

係咪唔夠控

關咩事 史達寧同施草咁撚fit